是靚晚 氣炸魚柳 配 秦式檸檬甜辣醬

呢隻醬好味

觀塘

第一

越嚟越早

早食師

氣炸師

早食師
點解可以咁早番到屋企

你點知的

觀塘？

頂你又氣炸

樓上全部痴線佬

是

冇第一師

早歸師

魚柳師

係咪觀塘呀？
印狗可唔可以加多雙筷呀？

咩工咁c伏咁早放

維他命C

小心生痔瘡

唔夠快師

冗員師

氣炸師jp

泰式定仔

邊到買

5點半食晚餐

欺詐師

夠飽喇？

我可以加

Keep quiet

出了師

印仔可唔可以問下印媽隻醬邊度買
想食

759師

觀塘邊度

分區 類別 分店 地址 電話
觀塘區 759阿信屋 興運倉 九龍觀塘巧明街興運工業大廈地下 3669 6800
觀塘區 759阿信屋 德田分店 德田廣場3樓304號鋪 3669 6713
觀塘區 759阿信屋 樂華分店 牛頭角樂華商場3樓306及307號舖 3669 6746
觀塘區 759阿信屋 順利分店 順利村利溢樓F3樓E01號鋪 3669 6714
觀塘區 759阿信屋 啟田分店 啟田商場2樓223及224號鋪 3669 6791
觀塘區 759阿信屋 油塘大本型分店 油塘大本型2樓225及226號舖 3669 6878
觀塘區 759阿信屋 啟業邨分店 九龍灣啟業邨啟樂樓地下4及5號舖 3669 6804
觀塘區 759阿信屋 觀塘協和街分店 協和街169-197號合和大廈地下24號舖 3669 6825
觀塘區 超級市場 九龍灣展貿分店 九龍灣國際展貿中心2樓1-9及45-57號舖 3669 6915
觀塘區 759阿信屋 牛池灣坪石邨分店 坪石邨停車場G2號舖暨廣告空間2a及2b號 3669 6932
觀塘區 759阿信屋 牛頭角安基苑分店 牛頭角安基苑安基商場1樓112號舖 3669 6950
觀塘區 759車仔麵 九龍灣展貿分店 九龍灣國際展貿中心地下2號舖 3669 6949
觀塘區 759阿信屋 九巴九龍灣廠員工優惠站 九龍灣臨華街1號九巴九龍灣車廠地下 3669 6968
觀塘區 759阿信屋 淘大商場分店 九龍灣淘大商場1樓F25-28號舖 3669 6870
觀塘區 759阿信屋 油塘油麗邨分店 油塘油麗商場1樓104及105號舖 3669 6784
觀塘區 759阿信屋 觀塘麗港城分店 觀塘茶果嶺道88號麗港城2樓S7號舖 3669 6783
觀塘區 759阿信屋 觀塘和樂邨分店 觀塘和樂邨義安樓地下S12號舖 3669 6765
觀塘區 759阿信屋 秀茂坪分店 秀茂坪商場2樓213B號舖 3669 6808
觀塘區 759阿信屋 THE DELISTORE by 759 觀塘海濱匯分店 觀塘海濱道77號海濱匯1座及2座1樓5號舖 3669 6735
觀塘區 759阿信屋 觀塘翠屏北邨分店 觀塘翠屏北邨翠柳樓M1層2號舖 3669 6739

咁早食飯

陣間落去搵搵
點解平時唔覺有
唔該晒清

支醬邊到買

唔是759買的

三問觀塘

一田見到好多隻味

呢隻醬有冇細size d買？？

麗港城

觀塘師

未放工就食飯

5點放工師
返觀塘住觀塘

得個買返嚟嘅醬好味？
我係印媽就以後都唔再煮飯俾個衰仔

魚柳是ok

五半師

唔知乜都氣炸好唔好

個醬很好味

唔洗番工師

魚柳邊度買?

其實你份工返幾點

醜

重點：支醬邊到有

你講的

屌你咁撚似雞塊嘅

點樣氣炸得咁靚
自己氣炸啲漿痴曬底 仲要炸唔熟個底要得閒反下佢

今晚遲左出

印巴你都係開多d 飲食台啦，娛樂台次次都伏

秦菜師

便秘師again

印仔幾年後會唔會變大腸癌師

講咗咁耐
無人講秦式？
定係我新會演

宜家痾緊了

夜晚痾屎師

呢個post好多bot

王師

我記得你
芫荽師

印仔行返屋企。

其實你是咪冇朋友

晚晚自己煮

又炸
點可能唔生痱滋

定有冇食你D屎？

朋友死哂了

緊係你新會演喇

Push

有飲涼茶

好食
生日快樂

喂仆街認錯人